有無人好撚鍾意豹叔

份人低調，有情有義又搞笑，寫得好立體

演得好好，好少主線，但平時過下場啲舉止真係好似縮骨老屎忽

~_~;

梗係鍾意Terry啦
心地善良

佢rap把聲好似穩光

黎彼得好正

幾十年都係呢D角色

支持佢出多啲主線唔一定要黐住Anita 嘅

支持豹叔

我鐘意佢作d詞多d

Peter仔做戲好好笑

呢兩個一擔擔